入嚟等我解釋畀你聽點解共產主義係未來50年會喺世界大力推行

知唔知點解共產主義會越嚟越多, 同一個簡單嘅道理俾你名下, 呢個世界科技越嚟越進步, 第一個例子你, 工廠原本係全人手, 而家都成日吵人因為慢慢可以機器化, 到咗五十年之後應該機器會取代好多人力工作, 到時一定好撚多人 冇工開, 然後知本家真係恭廠老闆就會越嚟越有錢, 平民就會越嚟越窮 貧富差距越來越大, 到時平民一定會有反抗, 因為貧富懸殊太過犀利, 就會要求實行社會主義 共產制度!

其實我諗起遲啲會發生呢啲嘢都驚驚地!

同埋呢個理論唔係我講 係一個政治哲學家講 但係唔記得咗佢乜撚野名,

大家有咩睇法, 歡迎大家認同我或者屌鳩我都留言, 同埋想問大家呢個算唔算高質post?

唔會冇人應我牙 , 打得好撚辛苦喎

負評估位巴打可唔可以同我討論下

點解冇人理我㗎

真心對呢個話題好有興趣 有冇巴打有興趣同細佬討論下

唯有我自己喺度戇鳩鳩 push

打得好撚辛苦

點解冇人

369

hi

yo

ososi

fj

jeueu

uwhhwiw

hihih

e

好撚 灰 冇人理

錯字多到

唔好意思我打得好撚辛苦

咁你覺得我咁有冇道理

因為你打5p字 所以冇人應你

我好撚憎大陸人 打錯ger

西方果套福利主義其實一路行緊去温和共產方向

暴力共產路線有中/俄2個反例子應該冇人敢再行過